躁鬱真係好辛苦

好想死

絲打咩情況

前兩日仲好hyper
依家depressed

辛苦了， 睇下哆啦，希望可以幫到你

多謝巴打

樓主咁樣幾耐啦
仲要係明知自己係咁都無咩野可以做到先慘

心情就好似過山車咁 大起大落
有時都覺得自己好撚痴線

4年啦

咁樣生活4年聽到都覺得痛苦
有冇去睇醫生？

有咩病徽？

心情好嘅時候
做野諗野好快 好飄飄然
比好多target比自己

心情一跌左落去
就覺得自己係0
點解唔撚死左去

以前有睇社工
但係佢面前就會自動扮晒冇事咁
所以係冇乜用

我都係咁
都覺得睇醫生幫我唔到

好想屌人

I know 於11月確診

來回地獄又折返人間

不斷重複又重複

呢個我明，某程度有時唔覺自己有事
但一跳起上來先覺得自己有問題

431

我真係唔係佢

已經好多年
基本上一、兩個月 hyper + 2 weeks depression

你點樣令自己心情好啲

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻